彭博：中國犧牲1省保全世界！

彭博：中國犧牲1省保全世界！97%死亡個案集中湖北 前線醫指封城有必要

原文網址: 彭博：中國犧牲1省保全世界！97%死亡個案集中湖北 前線醫指封城有必要

好快強国封鎖湖北, 唔比入面既人出黎, 由佢地病既病, 餓既餓, 等二三個月後才入城
要死既死晒, 咁樣又攪掂肺炎
支爆夢又準備碎了

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

大家會好失望, 支爆夢又要碎了

Source?

佢地內部事務，有人做S有人鐘意做M

其實佢大可唔封城

中國最好的人權

將湖北變新疆級數
國際係咪唔可以再指手劃腳

連p4 都可以炸左佢

湖北人死哂其他人就可以生存
真係非常之中共啊

原文吹到中國好好

最好嘅隔離手段咪陰陽相隔囉

彭博係英文大公報?

遲D就會係犧牲一個中國保全世界

Exactly

出動啦東風17！

第一戰功就係殺自己國民

但武漢全滅對支那都係好傷

鏗鏘集阿藍唔好無事

bloomberg

民主黨班左膠

係湖北省

迫人反先係有機會支爆
大把人親戚 朋友係湖北人

要殺佢哋 先有機會真正反抗
湖北入面反加出面支援

復左工啦喎

家陣全國各地都排斥 緊湖北人呀

中共殺佢地, 全國既人直情支持啦

真係殺哂湖北人
侵侵會乜都唔做？

一早抗散曬啦,
封左武漢3個星期後無減少而家愈封愈多
中國犧牲1國保全世界就差唔多

慢性毒殺咪睇唔到

已經支爆咗啦，只係d人後知後覺啫。

不如犧牲咁14億換全球安全
我會好感謝你地

第二嚴重唔係北京/上海咩？輪流放棄囉唔駛急

北京上海廣州深圳
都要犧牲埋先得喎

快d核平武漢

問題係唔止湖北呢,而家全中國都大把人感染,完全失控

sacrifice one person or one family will be enough

能犧牲全中國人嗎? 親

班YC又造謠
信政府邊有事

核平佢啦

慢慢病死
然後再向其他國家講到好慘
跟著希望美國暫停制裁
美國國內左膠又會we connect 中國 要求美國唔好制裁中國

習種劇本

周圍擴散？只保一省都難

封條毛咩
一早出哂來啦

死光最好

核夷平

犧牲一國入籍老美

傻豬 而家啲工廠要開工喇

武漢？沒這地方

估唔到武漢比中原九族更快消失

而家要一省保一個湖北省的市的物資

走甩果500萬隻又點計

果500萬, 武漢走出黎, 8成都係湖北省裡面
得2成真係走左出去

64都唔會碎
居居肺炎點會碎

其他省=1個月前湖北

你太睇小強国高鉄既實力
作為全中国中心 四通八達
走一百萬都頭痕 仲要走五百萬

又成最大贏家

Bye bye 啦武漢

昨天香港 今天湖北 明天全中國 反抗啦

又嬴

多難興邦，好撚感動呀
湖北省的人民，黨唔會忘記你地的犧牲，歷史會留下專屬你地的位置
中國又贏，又悲壯又滾動，真係諗下都射

兩個月後：

中國犧牲2省保全世界！

核平支那

仲逼工廠開工，廠有確疹都要繼續
成班一齊食訓屙屎扑野
諗起都興奮

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

堅？

咁上海同廣州？？

Gg

真核爆in 武漢

On99, 犧牲? 你搞出嚟㗎仆街

攻出嚟呀

有線記者同攝記幾時撤

亦都大把人支持武漢
一成夠啦
1.4億人反台就夠啦

武漢被獨立

推

核平啦

你估佢唔會

究竟支那會唔會保香港經濟，而妥協

核平

武漢圍城

大家要多謝中共做羞人

保到北上廣深再講啦

天佑文貴

Bloomberg英文同中文個報導立場爭咁遠

黃種人生死存活
歐美眼中零價值

一半超人 會住係入面

入面d香港人

武漢成為網絡審查字眼
官方再三強調中國並無一個名為武漢的地方

一個省算得咩支那地大物博，死極都有

10/10

咁佢地D教科書有關近代史嘅又要del一大part
不過都做慣做熟

講到好撚偉大咁
明明係支那播毒

自己搞出黎自己解決返唔係正常？

幾戇鳩先信集中胡北
根本爆到全支那都係

提早重視
唔隱瞞未必會惹到全世界都有啦
你又唔講
都戇柒

轟！

全世界最想支爆嘅人
仲有11個月，就要跳樓了

諗月番起呢張

患者一早流入哂各省啦
香港都唔少

中囯對香港亦係咁思維

如果佢地早10日封城， 重要係即講即封，唔比人走。

可能而家已經乜事都無

前提係真係保得到？

都係死幾千萬人，反正支國成15億人，1%都冇

點解唔剷平支那救地球？

佢知唔知道范冰冰拍生化危機有閃卡流出

說好的一點也不能少呢

林鄭毒蛾表示呢家講呢啲已經無意思

係就快啦

湖北獨立

不如將湖北改為旅遊景點
真人版dead rising
收錢俾人入去瘋狂殺喪屍
解決疫情之餘又搵到錢
仲要係外匯
因為好多鬼佬都好喪

傻啦 黨會比你有槍？
唔係想人執武器diy打喪屍掛

#雷峰精神 引火自焚

唔好傻
支那人 只係得把口支持, 你叫佢地親身用條命支持??

即係好似 香港藍絲咁, 把口就話支持中共
如果中共派佢地去武漢救援, 佢地肯定即刻縮番入老母個西到

太遲啦，早兩個月唔出聲唔預告，射幾個核彈落去就得

nuke please
☢☢☢

保皇狗咁快準備定立法會選舉？

南華早報算唔算lying press?

唔好傻係你
起個爐 都暴動
親身關自己事
就會同你死過

想支暴唔通靠香港？
鬼打鬼 先係最好方法

你都識講啦
因為個爐係自己屋企附近起, 影響到自己健康, 所以先會暴動

家陣中共 層殺武漢人, 阻止疫病擴展
其他地方既支那人 直情支持啦

暴動??幫中共一齊殺武漢人就有份
同情武漢人?? sorry, 支那不存在左膠, 你估香港